做乜咁多連登仔吹奏支那

做乜撚野，時事台幾個po，係到吹奏支那
又話支那好好人，新一代好好
發展一日千里

本身以為得西方d白左on9鬼佬先會信呢d野，原來連登都成為其中一份子

五毛聖誕無假放

五毛跟中國假期
年廿九正月初一至初三會好啲
趕春運

好差多囉
無組織點會有人信

據聞支那有意取消「春節」，避免「春運」，同日本一樣只有新曆年，從此支那五毛農曆年都要返工喇

鬼叫一班人盲反 依家反效果

1000個post有997個吹奏港獨 = 無問題 大家真心說話

1000個post有3個吹奏大陸 = 5毛開工 唔得!要開返個post屌!要1000個都係講港獨!

邊個先係到收錢開工 分不清了

本post五毛
1JR
2dewi

大佬 , 人地打工架

唔洗做 ? 唔洗交功課 ?

"返左大陸一排 冇辦法再歧視大陸人"
開係公海(吹水台)

港獨唔使吹奏
係因為中國嚴重打壓香港
所以要搞港獨。反而重走去支持中國嘅用意成疑
唔該唔好懶醒唔好衝出嚟柒
弱智唔使周圍同人講
縮返入你老母個臭閪道啦屌你老母

好咪讚囉 有乜問題？ 好似你地咁盲反有乜意思

點解又係波台

五毛侵B

五毛霍金轉身

繼續屈啦
證據呢？
用漢字就係五毛呀?
噉日本人都係五毛
炒中資股就係五毛呀？
噉巴菲特都係五毛

咁你無證據又屈人五毛

連登惡撚個共產黨 有意見不合就屌 講民主

有時唔好信人地 自己上去睇下咪知囉

所以話共產黨冇撚敵
一方面利用民主制度 一方面宣傳共產意思

*意識

支持支那 又講民主

你真係太出名啦
死五毛

五毛霍金轉身
cap少陣圖你當我流㗎？

喺討論區就梗係屌柒你班五毛啦
五毛侵B
冇圖又問圖
有圖又話cap圖抗共
駁得好撚肉酸呀

中共意見不合就殺左你

屌都係民主既一部分
你都可以屌

五毛JR
用漢字係五毛已經logic fail
成個日本都親中

仲有人唔當你係五毛就無得救

五毛侵B
搬乜撚嘢
不嬲我都係噉講
你係五毛就走唔甩

五毛
你知唔知乜撚嘢係文字乜嘢係語言?
英法德都係用拉丁字母
唔通係同一個國家呀？

關愛座條撚樣根本五毛黎，同以前洪非凡個角色一撚樣

佢用公權力，而且做埋打壓
咁仲係咪民主？

我冇上淘寶喎
你咪繼續屈囉

你班五毛咪撚用日本電器美國iphone出國旅行呀屌你老母
唔係勾結外國勢力呀

連登都好多白左

五毛JR
權力傾斜
中國直情可以黑白兩道打壓港獨都得呀
點止屌呀你老母

五毛JR
出post又點打壓呀？
而家你係咪出唔到post呀屌你老母

依個引晒班五毛入嚟
好難唔信出面嗰啲係佢哋同事

五毛侵b
而家就係用返你啲垃圾邏輯屌㞗你啲垃圾五毛
顯得你哋荒謬夾戇㞗
btw你支持立中國國歌法已經係五毛

冇
五毛
你答返我
咁多國際基金連巴菲特都炒中資股
噉佢哋係咪撐中國呀戇㞗?

五毛全面入侵連登

五毛Epiphany

CC台手足"我地呢D星斗市民撚控制到樓價啊?"

因為佢地全部都係五毛囉

個人簽名
———————————————————
我喺時事台整條五毛list以正視聽屌你老母連生你就搬去站務台，你咁搞咩意思啊？我屌你老母五毛「民國復興」bam完又復出又係咩意思啊？宜家五毛改名扮其他人講嘢，明顯係離間分化策略，連生你郁都唔郁下佢地！頂你個肺連生竟然殺忠良不殺奸臣！屌你老母仆街冚家鏟連生包庇五毛，助紂為虐！為虎作倀！天理不容！

我正大光明！做嘅所有嘢全部都係想杜絕五毛！你連狗兼成班濕鳩契弟管理員，竟然夠膽移走我地對抗五毛嘅post！反而民國復興，三色貓，JR嗰班五毛又唔ban走！助他人志氣滅自己威風！我話你聽死連狗你再咁搞落去連登只會步高登後塵比五毛完全攻陷！

（請廣傳）
五毛/假膠一律統稱支那人

假膠唔係五毛，但就做緊五毛一樣嘅事，以前大事大非面前絕對唔會玩嘢，但宜家佢地咩時候都仲扮鬼扮馬，搞到分唔清邊個打邊個，佢地已經走火入魔，所以喺以後逢見假膠請一律認作五毛處理

由於支那人再次泛濫，現列出部分人渣名錄，比大家留意返相關人渣，如有遺漏希望大家增補，對抗支那人一齊努力

最新名錄(定期更新)：
毛澤東 #90863
三色貓 #46644
民國復興 #92178（夢醒時分）
newlife🤓🤓 #13816
游B(破產) #51904
JR #86841
潮吹口爆糖 #3066
講讀酒久#62391 (精神錯亂最佳代表)
兔仔有愛情嗎 #58099(高葵株式會社)
大鵬金翅神將 #64806
韓國歐巴 #103440
優美開始 #53223
Epiphany #85163 (RedBaron)
-李尋歡- #67878 (小李探花李尋歡)
高登色狼 #14482
香港鍵國 #50533（国語好手/精英連登仔）
角大不角細 #72990
一齊攬炒 #33874
西門慶 #102056
連泥往 #41116
十五天 #57952
揾嚟搞 #122718
立法會已完 #28503
P.Dybala #57797
bbchu #10894
霸道駒 #94824
龍骨 #102096
一鋪過 #76776
LIKLN+ #50616（新痕結衣）
唔投獨派死全家 #62494 (加泰攞黎拗/遊戲王愛好者)
7plus256 #97814
jukerbb #109498
書面語達人 #77788
Master2017 #76117
臺灣獨立 #20241
183cm #35420
高級青頭仔 #5715
天才小釣手 #3454
河本鬼茂 #63909
D_Wade #57705
潮文急口令 #38820
fin-de-siecle #43308
光之練金術師 #41351
哥是個傳說 #98232（小童群益會會員）
大家都是中國人 #113921
連登首席榮譽5毛 #48442
本來無一物2 #124087
擅長hehe的朋友 #54270
D10S #10199
Persona5 #121771
生物角落 #55990
返六日唔撚易 #55
A_Milik #30768
十卜Ching #37733
波台清泉一世 #965
路斯基bb #37604
2和b #5549
中國大飢荒 #128921
奸奸奸漢奸 #110286
廢青隨風飄 #138106
莫雷拉（拉馬）#102132
種花生的農夫 #52856
圖走網世界 #65128
章魚大丸子 #131526
拜仁慕尼黑 #54183 (Clannad)
霸王別雞 #81005
Pogba #1289
N_Bendtner #38189
慈恩大師 #122536
柳豔(焰兒) #32583
低級公務員 #124899
蘭貴坊USB #120847
兄弟會 #68081
羅蘭嵐 #4526
解除封鎖
朝九晚十奴隸 #61748
羅拔利雲度夫斯基 #85819
奶波魔 #10692
腥港鎮150新血 #8009
群雄割具 #9284
爱国畜生
靜啦柒頭 #12900
沈振盈 #102198
交你老母稅 #51920
卐_NSDAP_卐 #36035
魂°初弒 #20890
劉度 #15647
沙洛文．卡勞#3806
Olivier_豬腦 #36497
平井桃🇯🇵 #6061
冰輪丸 #116530 (宮脇咲良心少女)
畀少少時間我#40855
大曼徹斯特 #73109 (EkuEku)
屎急大笨象 #33481
玩命魔女一世 #44603 (小磁怪)
stevefan1999 #122576
藝高人蛋大 #127272
人見人愛 #103127
群龍共舞 #51129
最強翼衛摸西先 #2169
Colinky #90370
Romanov #132038
阿古路 #5649
Gladiclus #48442 (熱血藍絲)
dewi👿 #34103
侵B #71725
求銀祈 #123456
追捕兩米黑鬼 #124107

叧加不正常人類list:
蔣介石（翻生） #2436

部分已加入編號，另外編號後面嘅括號代表別名或者舊名，有啲可能已經改咗名，大家要提防list入面嘅人，希望有更多巴絲補充

如有寃枉，請大家多多指正，本人有錯即改！

為免有支那人混淆名單誤導大家，名單紀錄只以我「1000歳（人瑞）」為準

你條柒頭真係屌少你一陣又出返嚟㞗噏

人地打緊正字呀
G持

戇㞗五毛
㞗係正字呀，駁唔到喺道捉別字
重要捉錯

雜總唔俾班五毛過聖誕嘛
咪死死氣開工囉

而家我地唔準你地講大陸既好野呀
聽到未呀
一見到我地個心就好唔舒服
好嬲呀
明未呀？

言論自由係比你地講d其他人唔岩聽既野架咩？

五毛Epiphany
你同事JR講緊你

ok
打電話狙擊都叫笠水

冇圖又話冇圖
有圖你班五毛又話cap圖抗共
好撚肉酸呀？

陰公

同JR一樣?

分別就係支共手執大權
連登仔就死淨把口

如果比連登仔手執香港決策大權
我保證屠殺恐怖過納粹
共產共過馬克思
社會風氣仲保守過伊斯蘭國

人民仲慘過住北韓
一個字唔岩班連登大佬聽就即刻上斷頭台

幾時有俾人兇到
我係驚人哋報警我就唔打電話啦
五毛Epiphany

雨革魚蛋光復鳩嗚我都經歷過
驚閪呀五毛?

五毛侵B
噉你撐中國咪大方認咗佢囉

五毛dewi
答乜撚嘢
你噏乜鳩？
人哋巴菲特賺中國資產錢高價出貨你以為人哋支持中國軍事?
笑撚死人喇
中國崛起喇

戇㞗五毛
你覺得我打去學校真係問嘢咪係囉
唔係以為可以套到我自爆呀？

全部出名五毛入晒來

鑑於近日五毛為禍甚烈，此時亦正處於學生放假時段，為避免五毛思想茶毒眾生，我實在有必要冒著再一次比連狗移post嘅風險重開五毛list嘅post，以正視聽！希望大家秉力支持！亦希望大家不嗇指教！如有寃枉，煩請大家指正，本人有錯即改！

五毛/假膠最叻扮泛民搞分化，又散播失敗主義，大家尢其連登為數不少嘅大學生，中學生切勿上當！

如果此post有大量回覆，請碌到最底留意最新五毛名單

我喺時事台整條五毛list以正視聽屌你老母連生你就搬去站務台，你咁搞咩意思啊？我屌你老母五毛「民國復興」bam完又復出又係咩意思啊？宜家五毛改名扮其他人講嘢，明顯係離間分化策略，連生你郁都唔郁下佢地！頂你個肺連生竟然殺忠良不殺奸臣！屌你老母仆街冚家鏟連生包庇五毛，助紂為虐！為虎作倀！天理不容！

我正大光明！做嘅所有嘢全部都係想杜絕五毛！你連狗兼成班濕鳩契弟管理員，竟然夠膽移走我地對抗五毛嘅post！反而民國復興，三色貓，JR嗰班五毛又唔ban走！助他人志氣滅自己威風！我話你聽死連狗你再咁搞落去連登只會步高登後塵比五毛完全攻陷！

（請廣傳）
五毛/假膠一律統稱支那人

假膠唔係五毛，但就做緊五毛一樣嘅事，以前大事大非面前絕對唔會玩嘢，但宜家佢地咩時候都仲扮鬼扮馬，搞到分唔清邊個打邊個，佢地已經走火入魔，所以喺以後逢見假膠請一律認作五毛處理

由於支那人再次泛濫，現列出部分人渣名錄，比大家留意返相關人渣，如有遺漏希望大家增補，對抗支那人一齊努力

最新名錄(定期更新)：
毛澤東 #90863
三色貓 #46644
民國復興 #92178（夢醒時分）
newlife🤓🤓 #13816
游B(破產) #51904
JR #86841
潮吹口爆糖 #3066
講讀酒久#62391 (精神錯亂最佳代表)
兔仔有愛情嗎 #58099(高葵株式會社)
大鵬金翅神將 #64806
韓國歐巴 #103440
優美開始 #53223
Epiphany #85163 (RedBaron)
-李尋歡- #67878 (小李探花李尋歡)
高登色狼 #14482
国語好手 #50533（香港鍵國<-精英連登仔）
角大不角細 #72990
一齊攬炒 #33874
西門慶 #102056
連泥往 #41116
十五天 #57952
揾嚟搞 #122718
立法會已完 #28503
P.Dybala #57797
bbchu #10894
霸道駒 #94824
龍骨 #102096
一鋪過 #76776
LIKLN+ #50616（新痕結衣）
遊戲王愛好者
7plus256 #97814
jukerbb #109498
書面語達人 #77788
Master2017 #76117
臺灣獨立 #20241
183cm #35420
高級青頭仔 #5715
天才小釣手 #3454
河本鬼茂 #63909
D_Wade #57705
潮文急口令 #38820
fin-de-siecle #43308
光之練金術師 #41351
哥是個傳說 #98232（小童群益會會員）
大家都是中國人 #113921
連登首席榮譽5毛 #48442
本來無一物2 #124087
擅長hehe的朋友 #54270
D10S #10199
Persona5 #121771
生物角落 #55990
返六日唔撚易 #55
A_Milik #30768
十卜Ching #37733
波台清泉一世 #965
路斯基bb #37604
2和b #5549
中國大飢荒 #128921
奸奸奸漢奸 #110286
廢青隨風飄 #138106
莫雷拉（拉馬）#102132
種花生的農夫 #52856
圖走網世界 #65128
章魚大丸子 #131526
拜仁慕尼黑 #54183 (Clannad)
霸王別雞 #81005
Pogba #1289
N_Bendtner #38189
慈恩大師 #122536
柳豔(焰兒) #32583
低級公務員 #124899
蘭貴坊USB #120847
兄弟會 #68081
羅蘭嵐 #4526
解除封鎖
朝九晚十奴隸 #61748
羅拔利雲度夫斯基 #85819
奶波魔 #10692
腥港鎮150新血 #8009
群雄割具 #9284
爱国畜生
靜啦柒頭 #12900
沈振盈 #102198
交你老母稅 #51920
卐_NSDAP_卐 #36035
魂°初弒 #20890
劉度 #15647
沙洛文．卡勞#3806
Olivier_豬腦 #36497
平井桃🇯🇵 #6061
冰輪丸 #116530 (宮脇咲良心少女)
畀少少時間我#40855
大曼徹斯特 #73109 (EkuEku)
屎急大笨象 #33481
玩命魔女一世 #44603 (小磁怪)
stevefan1999 #122576
藝高人蛋大 #127272
人見人愛 #103127
群龍共舞 #51129
最強翼衛摸西先 #2169
Colinky #90370
Romanov #132038
阿古路 #5649
Gladiclus #48442 (熱血藍絲)
dewi👿 #34103
侵B #71725
求銀祈 #123456
追捕兩米黑鬼 #124107
霍金轉身 #27866
Ikuch.anは俺の嫁 #116530

叧加不正常人類list:
蔣介石（翻生） #2436

[red]部分已加入編號，另外編號後面嘅括號代表別名或者舊名，有啲可能已經改咗名，大家要提防list入面嘅人，希望有更多巴絲補充

為免有支那人混淆名單誤導大家，名單紀錄只以我「1000歳（人瑞）」為準

你條五毛咪撚扮晒嘢

五毛dewi
家陣你同事屈所有炒中資股嘅人係五毛呀
你班五毛夾咗口供先啦

一大堆block user,仲要連續回post

五毛無假放

五毛最叻鍵盤添

鍵戰五毛

屌你老母五毛Epiphany
咩為之做到嘢？
我咪日日煩住佢哋囉
唔做就話唔做
做又話冇用
鍵盤五毛最撚有用

五毛Epiphany
支持你衝入校長室呀
衝撚咗未呀？

五毛epiphany
俾admin bam14日bam到傻撚咗呀？

五毛Epiphany
俾人bam到14日食二手飯所以嬲嬲豬?

五毛Epiphany
幾時承諾話勇武?打電話查詢都唔得呀？

五毛Epiphany
二手飯好唔好味呀?